月供9988 BABA

學龔成咁有無得諗
廢老巴話齋 別人恐懼 我貪婪

價值投資中國第一大科技龍頭
有無巴打跟機

有呀 今個月開始供

供埋2800

日供啦不如